我去買野，個收銀唔俾單我，點解？

因為：

Never gonna let you 單

做乜尻

你永遠都屌唔到你既女神
因為Never gonna give you up
永遠唔會俾你上

300蚊

做多左啦

oh rick rolled